We mogen ontmoet elkaar nooit meer.
Moed, Mina!
de professor kijkt je scherp aan; zijn uiterlijk is een waarschuwing.
Er mogen nu geen tranen zijn - tenzij het misschien zo is God zal hen in blijdschap laten vallen.
Jonathan Harker's Journaal.. oktober - Goedenacht_-- Ik schrijf dit in het licht van de oven deur van de stoomlancering: Lord Godalming schiet aan.
Hij is een ervaren hand op het werk, zoals hij al jaren een lancering van de zijne heeft bezit op de Theems, en een andere op de Norfolk Broads.
Betreffende ons plannen, hebben we uiteindelijk besloten dat Mina's schatting juist was, en dat als die er was waterweg werd gekozen voor de ontsnapping van de graaf terug naar zijn kasteel, de Sereth en dan de Bistritza op zijn kruising, zou die zijn.
Wij namen het, dat ergens rond de 47e graad, noorderbreedte, de plaats gekozen voor het oversteken van het land tussen de rivier en de Karpaten.
We hebben geen angst om met goede snelheid de rivier op te rennen nacht; er is veel water en de oevers zijn breed genoeg uit elkaar om maak stomen, zelfs in het donker, gemakkelijk genoeg.
Lord Godming zegt me dat te doen slaap een tijdje, want het is genoeg voor het heden voor iemand om aan te zijn Kijk maar Maar ik kan niet slapen - hoe kan ik met het verschrikkelijke gevaar hangen over mijn liefste, en haar die vreselijke plaats ingaan ... Mijn enige comfort is dat we in de handen van God zijn.
